元朗垃圾起底

以下資料為愛港江湖朋友提供

社團:和勝和
江湖名:提子
此人有吸食毒品習慣，並賣毒品為生

提子哥女朋友 一副雞相 男盜女娼

待續

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

我無野講

（公投）「示威者宣布全面向黑社會開戰」

fb d 相p左圖？
好難確認到係同一個人

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推推推

佢哋有冇仔女 我哋係時候要問候佢哋嘅仔女

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

有冇電話

我都有呢個疑慮 但幾個朋友都話肯定係呢個

一齊恭喜佢死老豆
記得用太空咭

抵撚死
知唔知你老豆打人打得好high呀

石房有 有3個女大家千其唔好係現實狗衝佢地

佢未打到人就死撚左啦一落場就high得濟死左

圖中為14k成員

14k活躍成員ruby

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

明知一把年紀就唔好出黎攪事啦！

用大陸卡狂撚追call都打唔通 恭喜唔到添

垃圾老黑不得好死

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

佢哋要陪訓

好撚7

三個女雞味咁撚重